牙災算唔算RV四個入面最高汁???

個IG多D J圖

唔算啦

下

做牙災條仔直頭稱得上叫幸福奔走..

算

見到條災仔換面片正到撲街 不過我無錢...

死乞衣

成舊水打一次J我都比唔起..

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

咁你就米鬧人死乞衣la

我眾籌精液饅頭

yeri先系

比link me
認真想買

學校wifi上唔到 返到去搵下

同意

Pm我

無睇名以為係牙佬開埋啲垃圾po

扒光朴秀榮!扒光朴秀榮!扒光朴秀榮!扒光朴秀榮!扒光朴秀榮!扒光朴秀榮!

幾正

扯旗啦

買左就些牙啦